點解而家歐美要監察香港 話係鄰國內政已經無用

打住西方資本制度, 卻不停向中方輸送利益
而家香港而家去到一個地步, 一你就行返西方制度, 繼續扮就一定會換黎制裁
到時香港就真係變成一個非國際城市, 大家可以等食草
將來你去外國旅行可能比d西方國家指住黎笑, 甚至已民外地既香港人都會比外國本地人睇唔起
做人做狗, 自己決定